又話你唔封我封？

？

成班狗用槍護送病毒入黎